要正視班狗清場熄街燈

喺黃大仙清場期間
班狗放完催淚彈後熄咗街燈
啲速龍就沖出嚟

我哋要諗策略點樣解決呢個問題

太黑啲人走唔到
個個又四散
好易出事

點搞好？

推

點搞好？

頭盔上既燈?
但驚擰轉頭照到自己手足

要諗呀 大家

好過人踩人

Push

全民電筒

PUSH

全民電筒？

全民電筒唔少得

又有證據支持我哋
香港政府漠示深水埗居民安全，強行熄街燈似北韓
摸黑揸車險象環生

熄燈唔想比人影佢地做咩

唔知啱唔啱
可以研究／插我

我覺得係反擊

「我唔見咗嘅嘢，我要自己攞返」

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

推到全民電筒

唔識搞，推

文宣：
Po IG
Po FB

Telegram(入到去記得要撳掣過bot check):

全部頭燈？
咁街坊點算
「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

琴晚黃大仙有人lead 住嗌一二，大家先由好急亂跑冷靜落黎
之後物資可以加多樣：電筒，夜晚應該安全d，又可以照鳩d 狗